Замечания:

1. Зачем в ЖС-коде (да еще и на бэке) нужны HTML-комментарии? Как вообще IDE на это не сругнулась?)
2. У тебя проект без package.json, а зависимость телеграм бота есть. Ты его на всех проектах собираешься использовать?)
3. В репку зависимости пушить - слишком тяжело, поетому нужно добавлять node_modules в .gitignore (а лучше еще package-lock.json - он большой)
4. Как я и раннее говорил, проблема с счетчиком: он работает неверно. У твоего счетчика есть внутренняя переменная, которая увеличивается каждый раз когда мы вызываем функцию из замыкания которое возвращается из конструктора. И на эту же переменную увеличивается глобальный счетчик. Получается что у конечного счетчика имеется последовательность: 1, 3, 6, 10, 15, ... . Если ты хотел сделать процедуру, которая бы увеличивала существующий счетчик, то я бы сделал это так:
```
function incrementCounter(counter) {
    counter.count++;
}
```

(но я не вижу в ЖС-е бенефита от такого подхода по сравнению с инкапсулированием переменной для счетчика в замыкании - модуль же тоже в рантайме резолвится, поетому лучше создавать счетчик через функцию)

Решай больше задач на замыкания, попробуй самостоятельно либку типа lodash запилить (там есть методы, работающие с замыканиями). Если трудности с написанием самого кода, напиши словами как должна работать та или иная вещь, порисуй блок-схемы что ли;

5. По той же причине - зачем создавать счетчик, когда задача - увеличить существующий? 
6. msg.text зачем конвертировать в string - не понятно, если API-шкой гарантируется что это всегда string. Да и для валидации по типу есть `typeof`, `instanceof`;
